聽日返工 仲未訓到既人

好悶阿 又訓唔到
香港壓力真係大

返晏就

聽日唔使返工 但訓唔到

未訓到

睡不著

射波準備瞓到天光